AO EO 捨得無限期罷工未?

同班狗收狗糧合法拆市民有乜分別?

扑